{
    "questions": [
        {
            "question": "Enzim yang berfungsi mencerna karbohidrat di mulut adalah...",
            "options": [
                "Pepsin",
                "Amilase",
                "Lipase",
                "Tripsin"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Organ yang berfungsi menyerap nutrisi makanan adalah...",
            "options": [
                "Lambung",
                "Usus Besar",
                "Usus Halus",
                "Kerongkongan"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Tempat terjadinya pertukaran gas oksigen dan karbon dioksida adalah...",
            "options": [
                "Bronkus",
                "Alveolus",
                "Trakea",
                "Diafragma"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Proses menghirup udara disebut...",
            "options": [
                "Ekspirasi",
                "Inspirasi",
                "Respirasi",
                "Asimilasi"
            ],
            "corrsctAwswer": 1
        },
        {
            "question": "Komponen darah yang berfungsi mengangkut oksigen adalah...",
            "options": [
                "Sel Darah Putih",
                "Sel Darah Merah",
                "Trombosit",
                "Plasma"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Bagian jantung yang berfungsi memompa darah ke seluruh tubuh adalah...",
            "options": [
                "Serambi Kiri",
                "Serambi Kanan",
                "Bilik Kiri",
                "Bilik Kanan"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Pembuluh darah yang membawa darah dari jantung adalah...",
            "options": [
                "Vena",
                "Arteri",
                "Kapiler",
                "Aorta"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Komponen darah yang berfungsi dalam sistem kekebalan tubuh adalah...",
            "options": [
                "Sel Darah Merah",
                "Sel Darah Putih",
                "Trombosit",
                "Plasma"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Proses pencernaan yang terjadi di mulut adalah...",
            "options": [
                "Kimiawi",
                "Mekanik",
                "Kimiawi dan Mekanik",
                "Tidak ada pencernaan"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Organ yang berfungsi menyaring udara yang masuk adalah...",
            "options": [
                "Mulut",
                "Hidung",
                "Tenggorokan",
                "Paru-paru"
            ],
            "correctAnswer": 1
        }
    ]
} 